點解電視宣傳防中介，班騙徒唔淋廣告商

欺善怕惡不知所謂

淋個電視